有冇人夾colourpop運費

買唔到 $50usd
有冇絲打夾
留tg比我

你買咩 我有五十幾蚊
比得錢

差10幾蚊 我想要埋個free palette

我想買個dream st.呀
有無tg呀絲打

@Yhcxx
或者你可以搵樓主 因為我都夠免運喇

樓主買左？

我都搵人夾，c打要order嗎？

仲有冇人夾？

你想買咩？我買多左兩支lux lipstick你可以睇下啱唔啱